有個傻仔唔記得睇和你eat，誤入藍店比左錢叫餐點算。

對唔住，幫對家賺左45蚊。

下次唔好

臭雞

去黃店食番10餐

人係港島某間super sandwich。

影食物相上網話難食，叫人唔好去

佢本來已經夠少人。 幾十張台得6張有人。

上嚟話比人知自己會食黃店好威威

係佢門口開壇倒晒啲野食落地下
大嗌狗都唔食轉身走人

跑走

我都試過一次
大叫「屌, 原來藍店黎, 唔撚食!」

你知唔知鋪頭幾驚人知自己係藍店

要更加少

唔係囉

我覺得宜個係責任嚟先上黎問責有咩補救方法。

醒少少啦